張繼聰係咪有錢仔黎?

住比華利山係白手興家?

聽講金融海嘯買定租

佢唔係買架
租番黎

一路都係租,不過細屋搬大屋

據知張繼聰一家住在比華利山近10年，於2008年金融海嘯時，趁低入手以1200萬買了4000呢獨立屋。

佢有錢就唔洗做得咁辛苦啦

佢公屋住廣福村，謝安琪住宏福院

n年前成日係吐露港跑步見到佢2公婆

假架，租架